假設真係有iPhone 8 (X/Edition) 個設計

依照慣例新iPhone 會早出過新iOS
咁iPhone 8 一定係用iOS 11 架啦

即係9月12:
一係iPhone 8 同iOS 11 同時推出
一係宣布兩樣嘢都秋季先出

咁樣諗啱唔啱

1999

阿媽係女人個個都知喇

乖 早啲訓 聽日早起番學

又係時候換名

iOS 11 講左好耐9月出正式版